CCL苦主圍爐區

入來報下平均價幾手

9@ $47.71

等緊再跌先入 利申無貨

屌佢擺一年先！

CCL真係有排擺
講真,依個時勢真係唔好諗住溝貨
有錢留CASH OR買其他好過

點解會入呢2季肯定蝕到仆街

20@42

貪佢潛力大

一齊坐

溝啦

依個時勢仲有人坐郵輪

laughed

起碼柒半年先

慢慢坐

仲買CCL

100入左

香港果個, 樓市gogogo

15蚊ready

29蚊一股

買完del咗個app 一年後再login

15蚊重貨

均價19 巴打睇佢個底會去到邊

清盤 股東要幫手還債

唔會清盤掛

要放晒啲貨了

玩左幾日郵輪股 幾個鐘幾千美元上落 又沽空又買返
最緊要唔好有信心 唔好有期望